髮型師巴打有冇過黎？

有野想問

佢係咪ios?